大家好 我係土生土長既南亞人 你問我答

我知好多人唔滿意我地

大家認真討論

有冇當街女女女？？

vegetarian?

hey nigga

我地好團結同和諧 唔會做犯法野 就算有都係一小部分人 正如港人都會犯法啦 但唔係全部

大家都係人 無唔滿意 只係唔鍾意不法子

hey man 我地當呢個詞係好神聖的

yes

留言前睇一睇起底
樓主假膠嚟

其實做人冇分國界

男定女?

男

住係深水埗？

今日著咩色底褲？

係咪全部都奶共？

請問奶共定奶美?

憎唔憎你個班仆街同鄉

請善用起底功能

祖籍邊度?
重慶大廈有咩好食?

支唔支持港獨?

你係土生土長嘅南亞人，但點解你識打中文